直播用咩器材輕裝又夠稻？

Dji osmo pocket 無得做live
GoPro 得720p
係咪都係得iPhone 係最方便同質素掂？

再問電話用gimbal 邊款好用？有太多牌子⋯⋯

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

iPhone ftw

Gimbal有無推薦？

推

新iphone專for live

Osmo mobile 3

G7XM3?

有咩分別？

有得直接live都幾好

不過加埋gimbal都幾多野

Iphone 11 pro max + gimbal
夠電夠焦距

gimbal都可以唔洗

睇佢想要咩效果啦 iphone防震已經做得好好 gimbal加monopod做到更加多取景 可以高角度拍